[TG] 輕鬆麻雀谷 跑馬仔/三番起糊

小賭怡情 大賭悲情

現招新人 不論巴絲
開心玩 唔博命
接受到打娛樂牌既各位(例如8番64)
可以隨時約局啊！夠腳就開！
時間地點大家可以再夾！
雀會PARTYRM都可

可tg pm admin
或

新增 開心鬥一番 8番32 or 跑馬
唔使出門口都可以小賭怡情 冗員返工陪你打

用手機玩？

係呀

？？gp?